今日係女神面前自稱係「慘過番印度」真人 結果比佢即時踢爆.....

因為佢話我識講餐廳名

觀塘

新品種pokemon---觀塘獸
叫聲係觀塘~觀塘

咁講有咩好處

好彩禾男朋友好鍾意睇小妹啲post💖